[
{"id": ["post-1543"], "link": ["https://www.facet.unt.edu.ar/sbe/2022/09/20/busqueda-laboral-industrial-helpa-constructora/"], "titulo": ["B\u00fasqueda Laboral Industrial \u2013 Helpa Constructora"], "fecha": ["20 de septiembre de 2022"], "descripcion": [["\n\t", "La empresa Helpa Constructora se encuentra en la b\u00fasqueda de alumnos del \u00faltimo a\u00f1o o reci\u00e9n graduados/as de la carrera de Ingenier\u00eda Industrial de la FACET, para desempe\u00f1arse en el Laboratorio Calidad \u2013 Control Procesos (preferentemente experiencia previa).", "\n", "Los interesados deben enviar su CV al siguiente correo: ", "rrhh@helpasa.com.ar", ".", "\n"]]},
{"id": ["post-1523"], "link": ["https://www.facet.unt.edu.ar/sbe/2022/09/19/busqueda-laboral-area-desarrollo-direccion-general-de-catastro/"], "titulo": ["B\u00fasqueda Laboral \u00c1rea Desarrollo \u2013 Direcci\u00f3n General de Catastro"], "fecha": ["19 de septiembre de 2022"], "descripcion": [["\n\t", "Direcci\u00f3n General de Catastro se encuentra en la b\u00fasqueda de 1 estudiante avanzado/a o graduado/a de las carreras de Ingenier\u00eda en Computaci\u00f3n, Licenciatura en Inform\u00e1tica o Programador Universitario de la FACET, para contrataci\u00f3n en el \u00c1rea Desarrollo, durante 6 meses renovables.", "\n", "REQUISITO/S", ":", "\u2022 Conocimiento de PHP (requerido)", "\u2022 Framework Laravel 7 (requerido)", "\u2022 Javascript - Ajax (deseable)", "\u2022 SQL (requerido)", "\u2022 GIT versionado (deseable)"]]},
{"id": ["post-1516"], "link": ["https://www.facet.unt.edu.ar/sbe/2022/09/15/busqueda-laboral-electronica-o-electrica-tecotex/"], "titulo": ["B\u00fasqueda Laboral Electr\u00f3nica o El\u00e9ctrica \u2013 Tecotex"], "fecha": ["15 de septiembre de 2022"], "descripcion": [["\n\t", "Tecotex incorpora Supervisor de Servicios El\u00e9ctricos para su Planta Industrial de Lules. La b\u00fasqueda se orienta a profesionales de las carreras de ", "Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica", " o ", "Ingenier\u00eda\u00a0El\u00e9ctrica\u00a0de la FACET", ", con al menos 2 a\u00f1os de experiencia en funciones similares.", "\n", "Dentro de sus responsabilidades se encuentran cumplir con los mantenimientos, preventivos, correctivos y predictivos del sector, liderando su equipo de trabajo atendiendo a los par\u00e1metros de seguridad e higiene y calidad de la planta.", "\n", "Se valorar\u00e1 a aquellas personas con conocimientos en automatismos como as\u00ed tambi\u00e9n que cuenten con habilidad para resolver problemas, orientaci\u00f3n al resultado y una excelente comunicaci\u00f3n con sus pares y colaboradores.", "\n", "La empresa ofrece condiciones de contrataci\u00f3n efectiva, sueldo acorde a la posici\u00f3n y formar parte una empresa en crecimiento.", "\n", "Los interesados enviar CV a: ", "oportunidades@tecotex.com.ar", ", indicando en el asunto \u201c", "Supervisor de Servicios El\u00e9ctricos", "\u201d sin omitir remuneraci\u00f3n pretendida.", "\n"]]},
{"id": ["post-1415"], "link": ["https://www.facet.unt.edu.ar/sbe/2022/08/30/busquedas-laborales-industrial-civil-o-mecanica-ingenieria-y-servicios-srl/"], "titulo": ["B\u00fasquedas Laborales Industrial, Civil o Mec\u00e1nica \u2013 Ingenier\u00eda y Servicios SRL"], "fecha": ["30 de agosto de 2022"], "descripcion": [["\n\t", "Ingenier\u00eda y Servicios SRL, empresa constructora, se encuentra en la b\u00fasqueda de graduados/as de las carreras de Ingenier\u00eda Industrial, Civil o Mec\u00e1nica de la FACET, para las siguientes \u00e1reas:", "\n", "COMPRAS", ":", "\n\u2022 Ingeniero/a Industrial o Civil de la FACET.", "\n\u2022 Lectura de Planos.", "\n\u2022 Realizar c\u00f3mputos.", "\n\u2022 Realizar presupuestos.", "\n\u2022 Manejo de proveedores.", "\n\u2022 Manejo paquete Office, Outlook, AutoCAD, Project.", "\n\u2022 Buena comunicaci\u00f3n.", "\n\u2022 Carnet de conducir.", "\nInteresados enviar CV a: ", "ingenieriayservicios.personal@gmail.com", "\nAsunto: Compras", "\n", "OFICINA T\u00c9CNICA", ":", "\n", "\u2022 Ingeniero/a Industrial, Civil o Mec\u00e1nico/a de la FACET.", "\n\u2022 C\u00f3mputos y Presupuestos.", "\n\u2022 An\u00e1lisis y elaboraci\u00f3n de documentaci\u00f3n t\u00e9cnica y planos.", "\n\u2022 An\u00e1lisis y c\u00e1lculos de estructuras.", "\n\u2022 Planificaci\u00f3n de obras.", "\n\u2022 Calculo de Materiales.", "\n\u2022 Manejo paquete Office, Outlook, AutoCAD, Project.", "\n\u2022 Buena Comunicaci\u00f3n", "\n\u2022 Carnet de conducir.", "\nInteresados enviar CV a:", " ingenieriayservicios.personal@gmail.com", "\nAsunto: Of. T\u00e9cnica", "\n", "INGENIERO SUPERVISOR", ":", "\n", "\u2022 Ingeniero/a Civil o Mec\u00e1nico/a de la FACET.", "\n\u2022 Realizaci\u00f3n de dosier t\u00e9cnico para certificaci\u00f3n.", "\n\u2022 Disponibilidad de trabajar en r\u00e9gimen minero.", "\n\u2022 Supervisi\u00f3n de obras.", "\n\u2022 Supervisi\u00f3n de personal", "\n\u2022 Programaci\u00f3n y seguimiento de obras.", "\n\u2022 C\u00f3mputos y presupuestos.", "\n\u2022 An\u00e1lisis y c\u00e1lculos de estructuras.", "\n\u2022 Manejo paquete Office, Outlook, AutoCAD, Project.", "\n\u2022 Buena Comunicaci\u00f3n", "\n\u2022 Carnet de conducir.", "\nInteresados enviar CV a: ", "ingenieriayservicios.personal@gmail.com", "\nAsunto: Ing. Supervisor", "\n", "Las entrevistas se realizar\u00e1n este jueves 01 de septiembre, en el Aula de Dibujo de Mec\u00e1nica, block 3, 1er piso, horario a confirmar.", "\n"]]},
{"id": ["post-1365"], "link": ["https://www.facet.unt.edu.ar/sbe/2022/08/23/busqueda-laboral-js-norte-ingenieria-s-r-l/"], "titulo": ["B\u00fasqueda Laboral JS Norte Ingenier\u00eda S.R.L."], "fecha": ["23 de agosto de 2022"], "descripcion": [["\n\t", "JS Norte Ingenier\u00eda S.R.L. se encuentra en la b\u00fasqueda de graduados o estudiantes avanzados de las carreras de Ingenier\u00eda de la FACET, para desempe\u00f1arse como Vendedor T\u00e9cnico con experiencia en la comercializaci\u00f3n de insumos para la industria (instrumentos, v\u00e1lvulas, otros). El prop\u00f3sito de la empresa es aumentar las ventas, adem\u00e1s de incorporar nuevos clientes y fidelizar a los actuales usuarios.", "\n", "Funciones Principales", ":", "\u2022 Experiencia en ventas en el rubro de ingenier\u00eda, instalaciones industriales, procesos. ", "\u2022 Asesoramientos al cliente.", "\u2022 Full Time.", "\u2022 Disponibilidad para viajar (NOA).", "\u2022 Visitar a clientes nuevos.", "\u2022 Fidelizar clientes actuales.", "\u2022 Incorporar nuevos clientes", "\u2022 Realizar cotizaciones y seguimientos.", "\u2022 Informes de ventas.", "\u2022 Coordinar capacitaciones con clientes.", "\u2022 Trabajo en equipo.", "\n", "F", "ormaci\u00f3n requerida", ":", "\u2022 Secundario t\u00e9cnico. Profesional o estudiante avanzado de Ingenier\u00eda.", "\u2022 Manejo de paquete Office y CRM.", "\u2022 Ingles B\u00e1sico.", "\u2022 Licencia de conducir Clase B.", "\u2022 Disponibilidad Horaria.", "\n"]]},
{"id": ["post-1351"], "link": ["https://www.facet.unt.edu.ar/sbe/2022/08/22/busqueda-laboral-industrial-business-development-manager/"], "titulo": ["B\u00fasqueda Laboral Industrial \u2013 Business Development Manager"], "fecha": ["22 de agosto de 2022"], "descripcion": [["\n\t", "Empresa de Viajes y Turismo se encuentra en la b\u00fasqueda de un/a graduado/a de la carrera de Ingenier\u00eda Industrial de la FACET, para liderar el departamento comercial de la empresa.", "\n", "DESCRIPCI\u00d3N DE EMPLEO:", "Liderar iniciativas y comprometerse con socios comerciales para construir nuevos negocios para la empresa. Debe poder pensar cr\u00edticamente al hacer planes y tener una capacidad demostrada para ejecutar una estrategia particular.", "\n", "RESPONSABILIDADES:", "\u2022 Identificar oportunidades de negocio.", "\u2022 Desarrollar nuevas relaciones con la finalidad de hacer crecer el negocio y ayudar a la empresa a expandirse.", "\u2022 Mantener el negocio existente.", "\u2022 Liderar grupos de trabajo.", "\u2022 Pensamiento cr\u00edtico al planificar para asegurar el \u00e9xito del proyecto."]]},
{"id": ["post-1292"], "link": ["https://www.facet.unt.edu.ar/sbe/2022/08/04/busqueda-laboral-industrial-refinor-2/"], "titulo": ["B\u00fasqueda Laboral Industrial \u2013 Refinor"], "fecha": ["4 de agosto de 2022"], "descripcion": [["\n\t", "Refinor se encuentra en la b\u00fasqueda de graduados de la carrera de Ingenier\u00eda Industrial de la FACET, para desempe\u00f1arse como comprador t\u00e9cnico e integrar el equipo de Almacenes y Compra en la Banda del R\u00edo Sal\u00ed, Tucum\u00e1n (contrataci\u00f3n temporal).", "\n", "Requisitos", ":", "\u2022 Experiencia m\u00ednima de un a\u00f1o en abastecimientos o comercializaci\u00f3n en empresas grandes o medianas y/o comprador t\u00e9cnico (excluyente).", "\u2022 Capacidad de negociaci\u00f3n efectiva.", "\u2022 Perfil con orientaci\u00f3n al cliente, a procesos y resultados.", "\u2022 Uso avanzado de ERPs, JDE, SAP - hoja de c\u00e1lculo, bases de datos y herramientas de consulta, procesamiento, an\u00e1lisis y presentaci\u00f3n de informaci\u00f3n."]]},
{"id": ["post-1173"], "link": ["https://www.facet.unt.edu.ar/sbe/2022/07/01/oportunidades-laborales-industrial-grupo-techint/"], "titulo": ["Oportunidades Laborales Industrial \u2013 Grupo Techint"], "fecha": ["1 de julio de 2022"], "descripcion": [["\n\t", "Grupo Techint se encuentra en la b\u00fasqueda de estudiantes avanzados/as o graduados/as de la carrera de Ingenier\u00eda Industrial de la FACET, para una posici\u00f3n en la Provincia de Neuqu\u00e9n, desempe\u00f1\u00e1ndose como Analista de Planeamiento/ Mejora Continua.", "\n", "La Organizaci\u00f3n Techint te ofrece un espacio de crecimiento profesional constante, con un plan de capacitaci\u00f3n adaptado a tus necesidades y la posibilidad de hacer carrera todos los d\u00edas. Vas a poder desempe\u00f1arte dentro de equipos que persiguen la excelencia y buscan siempre aprender en conjunto, aportando conocimiento e innovaci\u00f3n en cada proyecto.", "\n", "Tareas", ":", "\n\u2022 Carga y actualizaci\u00f3n de Base de Datos de pozos de Fort\u00edn de Piedra;", "\n\u2022 Control de fecha de emisi\u00f3n de AFEs vs. Ejecuci\u00f3n;", "\n\u2022 Apoyo en proceso Budget Presidencia. Control de Gesti\u00f3n;", "\n\u2022 Apoyo en armado y actualizaci\u00f3n de planillas mensuales de Opex y Capex. "]]},
{"id": ["post-1093"], "link": ["https://www.facet.unt.edu.ar/sbe/2022/06/13/busqueda-laboral-ingenieros-de-aplicaciones-fluence/"], "titulo": ["B\u00fasqueda Laboral Ingenieros de Aplicaciones \u2013 Fluence"], "fecha": ["13 de junio de 2022"], "descripcion": [["\n\t", "Fluence, empresa l\u00edder en soluciones de tratamiento de aguas y efluente operando en numerosos pa\u00edses alrededor del mundo, se encuentra en la b\u00fasqueda de Ingenieros/as de la FACET, preferentemente de la carrera de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica.", "\n", "La b\u00fasqueda esta orientada a Ingenieros de Aplicaciones que quieran sumarse al equipo de ventas de Fluence Argentina, para seguir expandiendo soluciones, construyendo nuevos v\u00ednculos comercial con clientes potenciales y afianzando los v\u00ednculos con clientes existentes.", "\n", "Tareas:", "\n", "\n", "Trabajar en estrecha colaboraci\u00f3n con los clientes actuales para comprender las necesidades comerciales y recomendar mejoras.", "\n", "Desarrollar relaciones s\u00f3lidas con las partes interesadas y claves en los clientes actuales y potenciales.", "\n", "Proporcionar soporte t\u00e9cnico a los clientes; identificar y resolver los desaf\u00edos de los clientes, escalando seg\u00fan sea necesario.", "\n", "Participar en la resoluci\u00f3n de problemas realizando an\u00e1lisis de datos y brindando recomendaciones por escrito para garantizar que las operaciones del cliente se desempe\u00f1en a niveles \u00f3ptimos.", "\n", "\n"]]},
{"id": ["post-1096"], "link": ["https://www.facet.unt.edu.ar/sbe/2022/06/10/busqueda-laboral-devops-vantek/"], "titulo": ["B\u00fasqueda Laboral DevOps \u2013 Vantek"], "fecha": ["10 de junio de 2022"], "descripcion": [["\n\t", "Vantek, empresa de tecnolog\u00eda especializada en soluciones de software, se encuentra en la b\u00fasqueda de DevOps.", "\n", "\n", "Se busca:", "\n", "\u27a2 Graduado/a o estudiante avanzado/a de las carreras de Ingenier\u00eda en Computaci\u00f3n o Licenciatura en Inform\u00e1tica de la FACET.", "\n", "\u27a2 Experiencia previa en posiciones similares, excluyente.", "\n", "\u27a2 Conocimiento en redes, sistemas operativos y nube.", "\n", "\u27a2 Suma puntos! Shell scripting.", "\n", "\u27a2 Plus! Curso y/o certificaci\u00f3n en redes - deseable.", "\n", "\n"]]}
]